不到24小時！四水文站水位破1998年曆史峰位。

受持續強降雨和上遊來水疊加影響，南方多省河流水位暴漲，防汛形勢十分嚴峻。從昨天6時至今天0時，先後有四個水文站的水位超過1998年的歷史最高記錄！

江西三個水文站水位破歷史最高

昨晚，江西先後有三個水文站突破歷史極值，且水位均仍在上漲。

7月11日21時，江西饒河鄱陽站水位突破1998年歷史極值22.61米，達到22.65米，比預測提前了16小時。

7月11日21時，江西鄱陽湖康山站水位超過1998年歷史實測最高水位22.43米，達到22.44米。

7月12日0時，江西鄱陽湖星子站水位超過1998年洪水位22.52米，達到22.53米。這標志著我國最大淡水湖水位突破有水文紀錄以來的歷史極值。據悉，鄱陽湖星子站水位5日1時超警戒後，一周左右時間便突破歷史極值。

目前，鄱陽湖流域正面臨1998年以來最為嚴峻的防汛形勢。據江西省防汛抗旱指揮部最新統計，截至11日17時，暴雨、洪水、內澇等災害已導致鄱陽湖流域521萬余人受災，43萬余人被緊急轉移安置，455千公頃農作物受災。

Source : 經濟日報

唔好比佢停，浸曬佢

東方威尼斯

14億水行俠 打倒美帝

浸得幾靚丫 keep住

成功消滅旱災

咪燈

劉百溫預言一撚樣

小菜一碟
滅蟈支爆先講啦
到時燒煙花
問香賓

睇落無嘜野呀都

蝗: 「看到這種消息 感到特別的興奮 ! 你看 ! 水這麼多 , 見證蟈家的強大 」

有政府，唔怕

中國全境可種水稻

可防可控
農產品豐收
又贏

股票歷史最高係好野

水位都係啦

水位回調再破頂

仲未撚落完

比啲力

直接浸到高過個壩頂，就唔洗擔心缺堤 la

成日吊住吊住咁，爆未姐

爆緊

Fake news
拉

乜都要「做大做強」
連山寨人地一個小城市都要發大嚟搞
變成
國家級威尼斯

知唔知點解香港咁慘 就係你呢死燈狗搞事

中國又贏賣水都賣到發

又破記錄

fake news

好想睇啲直播

水為財，gpd gogogo
要相信習帝

升 升 升

爆未阿

無事既

假既，一定係p圖，小支支咁強大，所有野最先進，一定無事！

滾滾長江東逝水 浪花淘盡支那人

日日都水浸果然係世界大國

無錯
強大祖國又一次戰勝

咪燈啦
沒事兒 沒事兒

Push

繼續落多啲

紀錄係造黎破既
咪生人唔生膽啦

消減武漢病毒

滾滾長江東逝水

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

水為財
沒事兒, 沒事兒
夏天有水消消暑

屌撚會有事咩
假新聞 拉

有北水，股市gogogo

根本只係旅遊景點

天佑日本

水為財
gogogo

壯麗嘅河光山色
中国又贏！

唔好亂講
中国一定冇事！

睇windy個網D雨真係好似一直keep住落長江果邊好撚痴線
不過中国一定冇事 世界強國永垂不朽

人在做
天在看

祝中國如魚得水 (物理)

下游水位太勁，三峽要放慢洩洪力度，水位開始上升，如果上游落大雨或有地震，情況不敢想象

有國安法無事啦

我的国基建固若今劏
大家都有眼見

落多一個月都唔怕喇, 有政府

你他妈说啥 我国是最强大的 就这么一点点洪水就能把国家冲溃吗 不可能的！我操！

沒事兒 中国人食草可頂3年 一人一杯都飲晒個水災啦

呢啲係富貴嘅象徵
水為財

東南亞之前比人截水，快d流到落去啦。

冇事 放心

成日講22年前d咸豐野
都22年啦,國家今非昔比, 有好大進步架啦
水位跟住進步有咩出奇遮?
沒事兒

屌無事嘅

人命如草芥

最美的風景線

人沖走了
可還有黨呀?

文章與關鍵事實不相符
造謠者別有用心

國家哪像染病？

中國一定贏 再嘈就雖遠必誅你架

圖文不符

崇禎皇帝

讓世界知道他們都是習國人

多難興邦

先1998年至今最高，逐年升啦

萬里長城永不倒

利害了，我的国

可以水力發電
又贏

點解可以KEEP住落咁多

厲害了我的蟈!
破紀錄 又威威了!

中國又嬴

邊一則預言可唔可以講吓

老老柒柒
全球暖化呢d野真係唔到你唔信
呢幾年真係好多反常天氣

繁華市，變汪洋。高樓閣，變坭崗。
父母死，難埋葬。爹娘死，兒孫扛。
萬物同遭劫，蟲蟻亦遭殃

兒孫扛諗起黑人抬棺材

歷史新的一頁
業力爆發

爭取由東方威尼斯(國家4A級景區) 升級做東方亞特蘭提斯(國家5A級景區)

浸咁耐都未退

無事啦, 都無咩死傷報告, 咁耐先得個百幾人
頂得住信政府
有咁多水可以賣俾香港, 賣埋俾美國佬, 做貿易戰籌碼
中國又可以大賺一筆

終國再創高，真係舉國同慶

紀錄係拎來破
唔係拎來紀念

Wow 可以遊船河

我睇唔到

好撚煩浸個少少 只係一個小地方發到大一大咁報導 有冇職業道德？

今次威威

冇事嘅

Justice League召集緊人馬
先Batman同Aquaman都出現咗

諗太多
佢地唔睇下游
三峽放唔放水只睇佢承唔承受到
因為三峽爆下游一定仲仆街

美帝科技

再創紀錄

各位小粉紅準備好飲管未？

水為財唔驚

Fake news 我睇左成個月cctvb提都無提過

我已經準備報國安

日日都咁講 黨根本無事

蟲蟻係咪講蝗災同鼠疫

水為財，大吉兆
大海航行靠習帝

風景靚撚到

沒事兒

咁就仆得街啦 成千鳩幾年前嘅野仲用得耐過你個爛鬼水壩

美麗風景線

滾滾長江

記錄唔係愛黎打破，咁記黎把撚

可防可控

冇事嘅

水為財,好快賺返LA

一人一啖都無晒啦個少少

三峽gogogo

證明我國偉大的水壩工程又頂到億年一遇既天災

水稻面積全球第一產量level up